有時都好撚羨慕無拖拍既單身一族..

乜撚野紀念日又唔洗慶祝
生日又唔洗買禮物俾伴侶
放假又可以屋企抖 唔洗周圍去
搵幾多洗幾多 自洗自用 儲錢都儲多D
又唔洗煩結婚買樓 婆媳糾紛
唔洗無曬私人空間 鐘意打全日機就打全日機

咁你又拍拖

拍拖有拍拖既煩 但冇拖拍個陣咪又係係到問幾時有拖拍....

城外的人想衝進去，城裡的人想逃出來。

有乜好羨慕 大家都喺一座圍城入面

世界咁大
邊個同你同一座城

係 所以我依家好享受自己嘅生活
但都會想搵到我嘅另一半 始終都會想有人可以陪我一齊分享我嘅喜與悲
不過都係佛系算

想屌閪

分手咪單身囉

戇鳩先拍拖

分手囉咁

叫雞

有人想結婚 籌備緊盛大婚禮
另一面有人想快快咁低調離婚

人好犯賤 拍拖想單身 單身想拍拖

有能力而選擇單身
同冇得簡而要單身係兩回事

相戀再苦孤單更可怕

其實拍拍下拖會覺得做啲野差唔多
所以搵到soulmate 同一齊進步一齊試新野挑戰嘅另一半會幸福好多 或者搵到一個喺失意安慰到你比到support嘅人做安全島都好
趁單身努力提升自己搵高質嘅人
見證到好多人都因為寂寞或者對另一半冇咩期許 渾渾噩噩一齊 不斷重複拍拖活動同扑野 好快無癮

又唔駛鬧架

But... no sex at all

分手囉仆街

個個都拍拖唔通個個都想拍拖咩

係咩
乜都一個人度過噃

拍拖好處純粹係多左個私家肉便器可以發洩性慾